[IKEA DIY - 多圖] 721 怕大雨，教你製作木標語底板

有鑑於 721 星期日有可能落大雨
如果用一般紙牌標語
一濕左就好麻煩
咁熱愛 DIY 嘅我就行左 IKEA 一轉
最後揾到以下兩樣嘢:

1. 白色層板 - $ 30.00

有唔同Size，小弟揀咗最輕便嘅方便擕帶

2. 不銹鋼廁紙架 - $ 59.90

製作好簡單:
1. 先用附送嘅六角匙將不銹鋼廁紙架嘅底座拆出嚟
2. 然後將底如下圖，用尖頭螺絲(無附送)鑲喺層皮底部 (注意方向!)

P.S. 有電批會比較容易，但好似我都無電批，都係用人手夾硬扭入去，一開始可用鎚仔搥幾下粒螺絲，吉穿塊板嘅表面先扭

3. 裝好底座，就可以將不銹鋼廁紙架套返上去，用返六角匙鎖緊

4. 整好之後，你可以寫字、噴油、貼紙，造出屬於自己嘅標語

成品:

如果驚拎上手成日唔舒服，可以喺底板後面癡啲海綿嘅緩衝物
同埋可以用綁頭髮嘅橡筋或者保鮮紙固定手臂下方同塊板就唔驚佢郁嚟郁去啦

教學係咁多，希望所有人尤其係和理非
都可以整到屬於自己嘅標語板啦

721 見!

高汁

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

721

Push 721

721 Pish

高質

好靚呀我想印番個沙sir周邊

自Push一下
後勤人士麻煩幫幫手喇

諗起狗狗望住沙Sir 個樣嘅畫面

仲有尋日另一位阿sir張真高清J圖, 我好人啲幫佢巨龍打個格都得

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

五金鋪應該用平啲嘅代用品
但天氣太熱我唔想行先一次過喺IKEA 買哂

真係開始落大雨喇!